Taylor SHIT is a cockroach.

This message is agreed by all Hongkongers

她是女人。老大表示all woman are queens.

Lao 3 Agree

牠是雌性曱甴
It is female cockroach